{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 트로피칼드림리조트&카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約した人数以外に追加で人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット同伴入室が可能なところもありますが、場合によっては拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 体育館は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任があることがあります。 客室の安全と火災予防のため、魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意して持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約をすると重複予約が発生することがありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの事情により料金や料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 入室のご利用案内としてはスパとジェットバスが利用でき、それぞれのバーベキュー施設が提供されます。 基本的に2名基準で15,000ウォンであり、2名超過の場合は20,000ウォンが追加されます。 堅炭を追加要請すると5,000ウォンが追加されます。 また露天風呂も利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外に追加で人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数以外に追加で人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴入室が可能なところもありますが、場合によっては拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "体育館では未成年者の予約と利用が制限されていますか？",
            "answer": "体育館は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任があることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意して持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他のお客様に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約をすると重複予約が発生することがありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金や料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入室のご利用案内としてはスパとジェットバスが利用でき、それぞれのバーベキュー施設が提供されます。また、露天風呂も利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金について教えてください。",
            "answer": "基本的に2名基準で15,000ウォンであり、2名超過の場合は20,000ウォンが追加されます。堅炭を追加要請すると5,000ウォンが追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 792
    }
}